CLS到底咩人會食冇花生醬既西多士

西多士一定要有花生醬
根本就係靈魂
尤其是切九格 食中間嗰格 最 好 味
唔明點解會有人唔鐘意食花生醬

都唔明點解有人食西多士
白麵包,花生醬,油炸,牛油,糖漿
所有野都係熱量炸彈
所以我十年都唔食一次西多士

不過食就一定要勁落牛油同糖漿

食大快活西多士嗰啲人

食唔緊要，但係吹到好好食果d我真係指撚住佢個頭黎笑

無花生醬都可以接受嘅
原版西多士都冇 但係食親啲早餐多士同西多士都唔熱
盒牛油又凍冰冰硬晒咁 點搽啊大佬
個焗豬扒飯又係 又酸又乾
仲有個雞胸飯唔該唔該再配埋曬啲奇怪汁
如果啲嘢食再落返少啲鹽就更好
有大快活職員見到唔該同上頭反映下

咁如果人地有花生敏感，想鍾意都唔得啦下話